當我求下大家 聽日出嚟金鐘

你自拍你個撚樣上來就出囉

唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘

4個地點步程10分鐘內：禮賓 政總 警總等

人未齊未衝得做咩好？ 唔好阻人返工！！！
香港人平時唔係好想打風有假放既咩？ 而家比個藉口大家聽日無工返就屌曬聲？
利申發夢

新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!

其他野可以遲d做無所謂 G20呢d大好機會錯失左就一世

唔好笑

唔理衝唔衝，聽日去金鐘
嗱呢啲咪人話囉 話明各有各做

你聽日出到嚟 我現場跪低向你叩頭又點話

你唔自拍我點出來？

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

芥蘭兄

好一句講曬 聽日朝早十點添美道龍匯道交界迴旋處 你大嗌#40470我唔係屈機男 我即刻跪低叩頭 逾時不候